call API with URL : https://project-ec-tuankhanh.onrender.com OR localhost

Endpoint đăng ký : PUT /v1/api/auth/signup (Ngày sinh theo định dạng : yyyy-mm-dd)

Endpoint đăng nhập : POST /v1/api/auth/login ./ Permission 1: admin, 2: đối tác, 3: khách hàng, 4: nhân viên

Endpoint Info consumer : GET /v1/api/consumer/infoConsumer/id (id consumer);

Endpoint category : GET /v1/api/consumer/category

Endpoint Account : GET /v1/api/admin/account?type (type=DT,KH,NV)

Endpoint Update locked/unlocked : PUT /v1/api/admin/account/idAccount

Endpoint Products : GET /v1/api/consumer/product?page=2&perPage=7&type=Văn phòng phẩm (Mặc định là page = 1, perPage = 4, không có type nếu không có query)

Endpoint Product : GET /v1/api/consumer/product/id (id product)

                   POST /v1/api/admin/postProduct (Tạo mới product);

                   PUT /v1/api/admin/postProduct/id (id product, khi update phải có form dữ liệu từ các dữ liệu trước);

                   DELETE /v1/api/admin/product/id (id product);


Endpoint Contracts : GET/v1/api/employee/contract?page=2&perPage=5 (Mặc định là page = 1, perPage = 4 nếu không có query)

                    GET/v1/api/employee/contractPendingApproval?page=2&perPage=5 (Mặc định là page = 1, perPage = 4 nếu không có query)

Endpoint Contract : GET /v1/api/employee/contract/idContract

                    PUT /v1/api/employee/updateContract/idContract (duyệt hợp đồng)

                    DELETE /v1/api/employee/deleteContract/idContract (từ chối hợp đồng)

Endpoint Partners : GET /v1/api/employee/partner?page=1&perPage=5 (Mặc định là page = 1, perPage = 4 nếu không có query)

Endpoint Partner : GET /v1/api/employee/partner/idPartner

Endpoint ProductsPartner : GET /v1/api/employee/partnerProducts/idPartner 

Endpoint Products Point Consumer có thể đổi : GET /v1/api/consumer/productPoint/idConsumer?page=2&perPage=4 (Mặc định là page = 1, perPage = 10);

Endpoint Products Point Consumer đủ điểm  đổi : GET /v1/api/consumer/productExchangePoint/idConsumer?page=2&perPage=4 (Mặc định là page = 1, perPage = 10);

Endpoint update Profile Consumer : PUT /v1/api/consumer/updateInfo/idConsumer (form gửi lên theo định dạng signup ngày sinh : yyyy-mm-dd, vì phone theo username nên sẽ không thay đổi được, disable phone )

Endpoint Partners Consumer : GET /v1/api/consumer/partnersConsumer/idConsumer?page=1&perPage=3 (Mặc định là page = 1, perPage = 8 nếu không có query)

Endpoint Add to cart : PUT /v1/api/consumer/addToCart/idConsumer 

Endpoint Get Cart : GET /v1/api/consumer/getCart/idConsumer

Endpoint Update Cart : PUT /v1/api/consumer/updateCart/idConsumer

Endpoint Delete Cart : DELETE /v1/api/consumer/deleteCart/idConsumer?partnerId=8&productId=21 (Mặc định nếu không có query thì sẽ xóa hết toàn bộ, có partnerId sẽ xóa hết sản phẩm của 
đối tác đó, có thêm productId sẽ xóa sản phẩm của đối tác đó. Nếu có productId nhưng không có partnerId sẽ có lỗi)

Endpoint Order : POST /v1/api/consumer/order/idConsumer?orderFC=true (Mặc định nếu không có query orderFC thì là thanh toán từ product, chứ không phải thanh toán từ giỏ hàng,
nếu thanh toán từ giỏ hàng từ phải thêm query vào để server xóa sản phẩm ở giỏ hàng)

Endpoint Get History : GET /v1/api/consumer/getHistory/1?page=1&perPage=1 (Nếu không có query thì mặc định là page = 1 và perPage = 3)

Endpoint xem hợp đồng: GET /v1/api/partner/partnerId/contract

Endpoint đăng kí hợp đồng: POST /v1/api/partner/partnerId/registerContract

Endpoint thêm sản phẩm có thể đối: POST /v1/api/partner/partnerId/postProduct/productId

Endpoint xóa sản phẩm có thể đối: DELETE /v1/api/partner/partnerId/deleteProduct/productId

Endpoint Exchange Point : GET v1/api/consumer/exchangePoint/productId

Endpoint Products Partner đã add :GET /v1/api/partner/:partnerId/product (điểm được tính lại theo công thức)

Endpoint Products Partner chưa add :GET /v1/api/partner/:partnerId/productRemain